恆指升,買邊隻最好 (期指/牛證/認購/槓杆ETF)

準備輸身家

想公平就揀期指/ETF

正股700

你真係預單邊爆升咪call期指，做埋深入價內short put恆指

當然啦極端例子